我想過個正常生活姐點解咁撚難？

啱啱由宿舍返咗屋企，啲情緒開始唔撚掂，呢幾日嘅畫面太震撼，親眼見住自己間u由世外桃園變到成個戰場咁，本身離開宿舍係想出去幫手，但當個人真係離開咗之後又好想返番入去，好驚以後冇機會再返學，發現自己原來對呢個地方有咁深嘅牽絆，好後悔上個禮拜最後一日走咗幾堂，因為sem都停埋真係冇機會再上了，其實依家搞成咁，下個sem都唔知開唔開到學，真心好掛住同班frd一齊上堂9 fing嘅日子，好掛住自己暗戀/單戀緊嗰條仔，可惜個濕鳩政權冇諗住放過我地，應該有排都冇得再見，呢幾日我一直好堅強，當自己班戰友喊到仆街嘅時候都仲忍到，但當返到屋企個腦開始整理呢幾日發生過嘅時候真係崩鳩潰，我睇唔到未來，香港人可以點算？我嘅願望好簡單，希望光復香港之後可以做個普通大學生，讀下書溝下仔。

多謝大家睇曬我篇野，身邊朋友都好大壓力唔想對住佢哋放負唯有喺度講

聽朝仲有行動大家記住早啲起身

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

我都有時係到諗
我都好想做個普通人
日日返工打份鍾意嘅工
同啲同事吹下水又一日
放工去happy hour
放假就去學啲新與趣溝下女
得閒plan下去旅行
識下外國朋友 聽下佢地故事

唔想再睇新聞就見到有衝突
唔想見到手足比人打到爆頭斷骨
唔想再去追悼會
唔想再大熱天時着到成身黑蚊蚊
唔想再睇到藍絲無腦無良心嘅說話
唔想再見到中共啲抹黑新聞
唔想再同無腦大陸人講佢地永遠唔會明嘅民主

細個老師成日問我有咩夢想
我只係答無嫁
我只係想平平穩穩過一生
唔洗咩成就
同一個心愛嘅人組織一個家庭就夠
原來呢個夢想咁奢侈

生於亂世 有種責任
只可以咁同自己講

完全係我宜家呢一刻嘅心情
撐住啊

係依家咁嘅香港 日常係好奢侈㗎
做個普通人係好撚難
如果香港重光 我發誓會用盡200%嘅力去生活 為自己而活

加油
保重

可唔可以溝我

呢兩日都去咗其中一間u幫手
朝早去到夜晚
但夜晚一定要返屋企因為屋企家規嚴
屋企人係痴撚線會拎刀嗰啲
已經覺得好對唔住手足 真係好想同手足一起守通宵
返到屋企 屋企人趁我沖涼搜我袋
見到曬入面啲嘢
之後就大戰
點解屋企都要變戰場 點解我返到屋企唔可以好好休息

我琴晚都係...

好好記住這幾個月來的感受、想法、情緒反應與行為，嘗試用第三身的角度去”觀”這些意識，去了解這一切情感、覺知的前因後果，你會得發現對這遍土地、這群同伴的”愛”。
把這份愛傳承下去，光復香港將會成為永遠不滅的信念。
要對香港有堅定不移的信心，因為我地已經創造出‘’不滅”的香港，不要再妄自菲薄了。

每日都發生緊好多事，個人情緒一定好繃緊
樓主，有唔開心唔洗忍，盡情發洩下啦
有冇D自己都信任既人 可以陪下自己，容納下自己既眼淚啊？

辛苦你了
屋企人係藍絲真心辛苦
抖抖先再出去啦

守u嘅嗰幾日真係feel到嗰種保家衛國嘅精神
全部手足都係自己家人

香港已經好亂，唔想屋企人再擔心自己，身邊啲frd呢排亦唔會好受，眼涙留返比夜晚嘅自己就好了 目前為止都仲handle 到嘅

I know that feel...呢個問題我幾個月前已經開始問
好想過返啲「正常」港女生活，行街睇戲食飯
唯有隔一排就俾自己休息下
講緊係完全連social medial都盡量唔睇既休息

知道你唔想麻煩人啊
但講真，真正關心你既人，唔會覺得係一種麻煩、一種負擔架
如果你好擔心既話，都可以係度呻，呢度都好多手足願意支撐住你
或者都可以tg傾：

多謝絲打遲啲有需要會搵你❤️

六月之後嘅正常生活根本唔應該出現
依家終於完完全全冇曬

傻閪懶係感性收皮啦 依家唔使上堂你上你暗戀條仔屋企扑野都得啦

記得啊，承受唔住就要出聲
一個不能力！